MS word 專家入

有冇人知點樣轉word嘅default view mode?
轉左window之後，收人地send出黎嘅word就自動default 左係係read mode，次次都要手動轉edit document

Sorry for 1999
有冇連登仔救下我

有冇人都係咁？

搵到了